青大好多油頭毒能.....

青大點解可以咁多油頭死毒能 日日望住地下行路撞死小妹咩 定係想抽我水 見到我著黑c又望住哂 真係好想嘔lo

男人老狗又難怪人地唔望你既

你老味就男

ok